IVE生 請入

想問下IVE開左學味
我Fd成日都話味開學
佢仲話連學費單都味有
D老師5知死撚左去邊
有冇人都係咁

未開 自己上網睇啦
醒少少啦 ive仔

只不過將朋友嘅情況講出嚟
我冇講過自己係IVE仔...

想幫ive仔含

其實我自己係八卦想知
到而家都未開學咁幾時先開
咁咪要七月先完Sem?

5你老母

官網寫暫定3月15號，到時可能又改

其他大專院校咪一撚樣停，做乜鳩？

想問樓主係邊讀書?外國?香港幾乎全部人停學甚至停工喔

你瞓醒未
其他HD / Asso Degree 已經開晒
全部都用網上教學
基本上其他學校都已經開始Mid term...

我朋友同我講話佢連Online lesson 都未有
學校又未出信話比佢聽
我聽到都覺得好神奇

i大係大學之首喎靠天材啦讀乜撚

佢唔睇email咪冇囉
等肥佬啦上堂啦
不過ive又係on9當學生會睇email咁

早排打電話去，一星期內可以有兩日無人聽電話